垃圾黃店不能說賺...黃店！小眾市場的笑話，還能賺麼？

//明明舖內無乜人，但只見老闆漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，望着是是但但的新聞叫嚷道：「垃圾黃店不能說賺...黃店！小眾市場的笑話，還能賺麼？」接連是更難懂的話，甚麼「渺小又卑鄙的幻想」、「經濟上的塔利班」、「消費掛鈎政治」芸芸，引得佬編的友人都笑了出來，街道上充滿快活的空氣。//

記得入去睇全文

唔記得加link

孔乙己真係萬能key